ArchSmile
在嗎，萊咪？
LimeySmile_Switch
哦～原來是大名鼎鼎的「Black Star」啊。今日有何貴幹呢～？
ArchHate_Switch
別那樣叫我。
LimeyEvil_Switch
這可是「年度最佳員工」才能擁有的稱號呢。你大可以以此為榮喔，捏嘿嘿～
ArchClose_Switch
廢話少說，變態科學家。要求的東西準備好了嗎？
LimeySurprise_Switch
有是有啦～可是你家部長會同意嗎～？
ArchSmug_Switch
放心吧，對付那種除了自尊心以外什麼都沒有的女人，只要稍微給她點甜頭就會安靜下來了。
LimeySmile_Switch
為了我的「研究」，你可得加把勁呢～
ArchLaugh_Switch
哈，不用妳多說，我都已經可以看到了。
ArchSmug
那副高傲又美麗的臉龐，因為不甘和屈辱而扭曲。
眼睜睜看著本大爺的魔爪伸向自己，卻無力反抗的身軀。
ArchEvil
那一刻，她將會體認到自己一直以來信奉的權利和地位，在貨真價實的力量面前毫無用武之地！
不管外表多麼光鮮亮麗，只要將「身外之物」扒開，她也不過就跟一般人別無二致
ArchLaugh
雖然身材是誘人了點沒錯啦，哈哈哈哈哈！
LimeySmile_Switch
那聽起來真是令人迫不及待呢～
LimeyEvil
不過，在你面前不就有一位唾手可得的性感尤物了嗎～？
ArchSmug_Switch
哈！面對一點羞恥心也沒有的傢伙，我是不會再次上當的。
LimeySurprise_Switch
真是奇怪呢～雖然我們流體族並沒有普世的道德和價值觀。但，通過對大數據分析，我的肉體應該對人族是相當具有吸引力的吧～？
ArchClose_Switch
再跟妳那無底洞般的慾望糾纏下去，我怕只會英年早逝。
LimeyEvil_Switch
講得真是過分呢～我承認那對你而言或許不是那麼理想的回憶，但是···
LimeyEcstasy
既然讓我經驗了如此愉快的行為，那就只好請你負起責任來了不是嗎，捏嘿嘿～
人體實驗······
LimeyCalm
人呢？